[文長] [Long D]前晚鬧交之後,我覺得就算呢一刻佢要講分手我都冇所謂了

巴絲好
我同男友一齊左一年多啲啲就開始Long D, 而家都差唔多兩年半lu

但係因為上年佢轉第二份工開始既一個問題, 心入面果條刺拮到而家, 到到前幾日我係佢生日果日前一晚既臨訓前同跟住果晚既臨訓前都望就果個傾到訓著左連電話都放埋手既佢, 我係個mon望住佢間房既天花十幾分鐘, 我諗 我可能真係開始心淡了

事緣係咁既
由一開始拍拖果陣我地wtsapp係超級密既, 佢會癲到就算會比佢啲客/老細望住都要text我果隻, 咁我當然樂此不疲啦任傾唔嬲
到到佢啱啱過左去澳洲果陣都係一樣, 我地傾計既pattern都冇乜變過, 固定時間就會搵到佢/䈬頭, 仲可以瘋狂text添!
但係到到佢一轉工上左雪山, 成件事就唔同哂

初頭要換電話公司先收到信號, 搞到text既時間劇減
再黎就係收到都可能係一日既最後先覆到你幾句然後又深潛
再跟住到到佢工作時間果陣藍剔左我, 又係一日差唔多完先覆然後又深潛
係wtsapp同佢嘈過一次, 佢話番工忙, 收工就好攰, 有時間想去滑多幾次雪, 話畢竟呢個係佢去雪山既目的 (仲有果句"收工滑完雪再搵你" )

Fine, 我尊重你既選擇我尊重你既私人時間我信你, 但係你可唔可以比番啲時間我?
我忍左呢個situation 忍左成個雪季, 我真係覺得我果陣開始又有啲情緒病發作 (佢唔知冇醫生知因為最後我好似自己好番冇睇過醫生 但係有偷過屋企人精神病藥食, 啲藥係冇撚用既我覺得)

係雪季完左之後 (好似差唔多時間) 我係電話度同佢講, 我真係好唔鐘意你份工 (同埋滑雪), 佢搶走左我同你相處既時間...
佢都係叫我唔好將佢當成我成個世界, 叫我搵啲嘢做 (我係宅但我並唔係死廢青ok😂), 我聽到真係反哂白眼, 我之前都同佢解釋過我仲有其他嘢要兼顧, 佢並唔係我全世界 (不過情感上黎講佢係既💩), 但係我又真係又宅又懶, 駁唔到佢, 可能佢就覺得呢個係一個可以defense 到我要求佢比多啲時間我既理由啦💩
btw, 佢話我已經將佢由唔係點覆wtsapp既人變成會覆/秒覆喎
...我係你女朋友黎架喎有得計架咩?
肉體你比唔到我, 連時間你都比唔到我咁我實係要神交啦下話?!

算, 佢一月果陣終於visa完要番黎過冷河等第二年再開始 (不過雪山事件已經比左我好大陰影同心入面已經有條刺)
佢番黎果陣我同佢講番雪山既嘢, 我最記得係佢係電話度喊哂口話好珍惜我 (妖點解我果陣唔開facetime睇佢個喊樣 )同佢講番原來山上面有幾對long d情侶都散左, 佢啲同事仲要日日"ngai" 佢: "喂, 仲未散咩? "咁...我心諗 頂你 我日日好似痴左線啲人咁行屍走肉見到你就正常番啲咁死忍爛忍先忍得住唔飛你咋💩💩💩

字多cm待續

承上文

佢番黎果陣話下個雪季係五月, 佢最遲五月要番去雪山

我心諗 掂啦四個幾五個月我可以一次過享受番我上年冇左既美好時光啦 我實要你精盡人亡先比你番去

屌你老母, 佢突然間同我講佢要學潛水 (其實佢同我講想同第個女仔去環島先 但係 屌 我冇同佢一齊過成年啦 聽到係同女仔去都會呷醋啦下話?! 但係呢個唔係重點)
幾時去? 二月
去幾耐? 總之五月前就要番黎執行李去雪山

What the fuck 我以為我有四個幾月可以同你溫存, 你而家同我講你下個月就要走?! 冇撚嘢呀? 咁我呢?? 你有冇諗到我感受? 我諗應該冇, 因為佢比我既説詞係佢唔想哂左呢幾個月佢
Bravo👏🏼👏🏼👏🏼
真係Bravo呀屌你老味👏🏼👏🏼👏🏼

但係我身體好誠實, 照舊都係幫佢搵機票送佢走 (送到閘口果陣想衝埋入去一齊搭飛機走果隻)

去到秦國, 又係一輪擔心呢樣擔心果樣既輪迴, 唔係擔心佢有冇女, 係擔心佢有冇食好飯有冇訓好有冇人諗住偷佢嘢etc.
初頭呢? 又係好好架日日text好似從來冇離開過大家身邊咁, 但係之後呢? 又係咁既樣💩 傾計時間又開始亂哂, 上水唔代表可以long chat, 傾ft成日都傾傾下就"dur"皮要訓, 仲有幾次訓到電話都甩手等我望天花 (已經同佢講左我唔鐘意望住佢係鏡頭前訓, 我幫唔到佢熄燈冚被攬住佢訓, 我咁樣望住佢我會好sad咁燥底, 佢真係攰唔需要ft我只要話比我聽佢攰要訓, 等我唔使等佢電話就得, 但係似乎佢幾乎次次口講想text我先訓最後都係訓左第朝再黎講"sorry尋晚訓左🙈")

我忍, 我全部都忍

似乎又番左去雪山果陣既輪迴, 不過情況雖然冇咁差 (Interval between conversation 有密左), 但亦都冇比較好

認真, 其實只要你一個擁抱甚至係我想要果陣, 同我做一場平平淡淡既愛已經乜事都冇乜氣都下哂, 但係正正就係long d中你比唔到我既嘢

愛情三角得commitment果陣, 你覺得呢段戀情仲會work咩?

就係佢生日將過當晚, 我除左因為同唔到佢過生日而有啲可惜既感覺之外, 仲因為同一日望左佢兩次ft到我又望天花版既既情緒唔小心比佢誘發左出黎

男仔一見女仔唔開心自然就會將自己覺得做錯過既嘢全部confess哂出黎, 而佢都唔例外, 佢愈講, 我愈記得我忍過既事走過既路, 而佢一個example都冇漏咁講中哂我爆既點同觸發我爆既事
我以為一直都係我太痴身既問題
我以為係我太鐘意佢所以太想知佢呢一刻做緊乜下一刻又做緊乜既問題
我都想少啲在意你呀, 但係對唔住我做唔到 (除非你已經唔再值得我在意)
對唔住我太痴身
對唔住我可能真係將你當成我全世界
對唔住我同你既目標同夢想爭緊時間爭緊寵

我前晚講哂我唔滿意既嘢啦連雪山果陣既唔滿意都講埋 (其實係又講多次)
我個心係完左個facetime之後唔知點解立即平靜左
我開始冇咁在意你而家做緊乜, 亦都覺得如果你係呢個call之後覺得我實在太chur你而要分手既話我都冇問題, 我一啲都唔覺得會傷心亦都唔會覺得開心
但係二年幾既感情同寥寥可數既床上時光我絕對會唔捨得

咁多位巴絲究竟我要留定走好
其實仲有一年到就會咩事都冇 (佢話)佢唔會再離開香港

都係睇你自己捨唔捨得姐

我都係long d 不過你嚴重好多
利申 巴

係呀係呀咁你快撚柒d去慰藉佢啦嘛屌你老母

咩料？

超 就算分手你實後悔既，你係串既就呃佢話有人追你送你禮物之類，睇佢會唔會著緊下你，你擔心黎擔心去都係想要個答案姐。